一人n個覺得自己唔適合做呢行/讀呢科嘅時刻

寫完個program有error但搵勁耐都搵唔到點解決嗰時
雖然已經好努力咁自學programming但一睇job description有好多language framework自己都唔識嗰時

做construction lab撈石屎嘅時候

冇咁嘅時候

想偷懶嗰陣